# Canon Bubble Jet Print Filter for Linux Ver.2.50
# Copyright CANON INC. 2001-2005
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bjcupsmon 2.50\n"
"POT-Creation-Date: 2005-02-07 14:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2005-02-07 17:09+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."


#. Printer status message table.
#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:43
msgid ""
"The waste ink absorber is full.\n"
"Contact the service center for the replacement of the waste ink absorber."
msgstr ""
"废弃墨水吸收器已满。\n"
"请与服务中心联系更换废弃墨水吸收器。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:44
#, c-format
msgid ""
"Service error %s.\n"
"Cancel printing and turn the printer off and then back on.\n"
"If this doesn't clear the error, see the printer manual for more detail."
msgstr ""
"维修错误“%s”。\n"
"取消打印并关闭打印机，然后重新打开。\n"
"如果这样不能消除错误，请参阅打印机手册了解更多信息。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:46
msgid ""
"Paper out.\n"
"Load paper and press printer's RESUME button.\n"
msgstr ""
"纸张用完。\n"
"装入纸张，按打印机的“恢复”按钮。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:47
msgid "Paper out!\n"
msgstr "纸张用完！\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:48
msgid "Load paper in the sheet feeder.\n"
msgstr "在供纸器中装入纸张。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:49
msgid "Load paper in the cassette.\n"
msgstr "在纸盒中装入纸张。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:50
msgid "Press printer's RESUME button.\n"
msgstr "按打印机的“恢复”按钮。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:51
msgid ""
"Paper jammed.\n"
"Remove jammed paper and press printer's RESUME button.\n"
msgstr ""
"纸张被卡。\n"
"取出被卡的纸，按打印机的“恢复”按钮。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:52
msgid ""
"Paper is jammed at the Paper ejection slot.\n"
"Remove the jammed paper, and press the RESUME button. Printing resumes from "
"the next paper."
msgstr ""
"在出纸槽出现卡纸情况。\n"
"取出被卡纸张，按“恢复”按钮。从下一页恢复打印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:53
msgid ""
"Paper is jammed in the Transport unit.\n"
"Open the rear cover, remove the jammed paper, and then press the RESUME "
"button. Printing resumes from the next sheet.\n"
"If the jammed paper cannot be removed, first remove the cassette and remove "
"the paper from the cassette side."
msgstr ""
"在“传送”单元出现卡纸情况。\n"
"打开后盖，取出被卡纸张，然后按“恢复”按钮。从下一页恢复打印。\n"
"如果无法取出被卡纸张，先卸下纸盒，然后从纸盒中取出被卡纸张。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:54
msgid ""
"Paper is jammed in the Duplexing Transport section.\n"
"First, remove the cassette, push the printer over onto its back side, and "
"then open the Duplexing Transport unit. Next, remove the jammed paper, and "
"quickly return the printer to its upright position. Finally, press the "
"RESUME button on the printer. Printing resumes from the next sheet.\n"
"Refer to the user's guide for details."
msgstr ""
"在“双面传送”区域出现卡纸情况。\n"
"首先卸下纸盒，推转打印机使其背面朝下，然后打开“双面传送”单元。接着，取出被卡纸张，然后将打印机迅速恢复到竖直位置。最后，按打印机上的“恢复”按钮。从下一页恢复打印。\n"
"参阅用户指南获取详细资料。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:55
msgid ""
"Cartridge not installed!\n"
"Install appropriate BJ cartridge in the printer.\n"
"or\n"
"Click Cancel Printing if no cartridge available.\n"
msgstr ""
"墨盒未安装！\n"
"在打印机中安装合适的 BJ 墨盒。\n"
"或\n"
"如果没有可用的墨盒，请单击“取消打印”。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:56
msgid ""
"Operator error.\n"
"Press printer's RESUME button.\n"
"If this doesn't clear the error, cancel printing and turn the printer off "
"and then back on.\n"
msgstr ""
"操作员错误。\n"
"按打印机“恢复”按钮。\n"
"如果这样不能消除错误，则取消打印并关闭打印机，然后重新打开。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:57
msgid ""
"Scanner Cartridge detected!\n"
"Change to appropriate cartridge.\n"
"Click Cancel Printing to cancel operation.\n"
msgstr ""
"检测到扫描仪墨盒！\n"
"更换成合适的墨盒。\n"
"单击“取消打印”以取消操作。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:58
msgid ""
"The waste ink absorber is almost full.\n"
"Press the printer's RESUME button to restart printing."
msgstr ""
"废弃墨水吸收器将满。\n"
"请按打印机的“恢复”按钮重新开始打印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:59
msgid ""
"Protector not installed.\n"
"Install a protector properly in the printer.\n"
msgstr ""
"保护器未安装!\n"
"请正确安装保护器。\n"


#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:61
msgid ""
"Ink has run out.\n"
"Replace ink tank and close the cover. When replacing the ink tank, make sure "
"that the Inner Cover is open.\n"
"\n"
"You can continue printing under the ink out condition by pressing the RESUME "
"button. Replace the empty ink tank immediately after the printing. The "
"printer may be damaged if printing is continued under the ink out "
"condition.\n"
msgstr ""
"墨水用完。\n"
"更换墨水盒并关闭打印机机盖。更换墨水盒时，确认已打开内盖。\n"
"\n"
"通过按“恢复”按钮可以在墨水用完的情况下继续打印。打印完成后请立即更换空墨水盒。如果在墨水用完的情况下继续打印，打印机可能会被损坏。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:62 src/bjcupsmon_ui.c:89
msgid " Black [7]\n"
msgstr " 黑色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:63 src/bjcupsmon_ui.c:90
msgid " Photo Black [7]\n"
msgstr " 照片黑色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:64 src/bjcupsmon_ui.c:91
msgid " Photo Cyan [7]\n"
msgstr " 照片蓝色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:65 src/bjcupsmon_ui.c:92
msgid " Photo Magenta [7]\n"
msgstr " 照片红色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:66 src/bjcupsmon_ui.c:93
msgid " Cyan [7]\n"
msgstr " 蓝色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:67 src/bjcupsmon_ui.c:94
msgid " Magenta [7]\n"
msgstr " 红色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:68 src/bjcupsmon_ui.c:95
msgid " Yellow [7]\n"
msgstr " 黄色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:69 src/bjcupsmon_ui.c:96
msgid " Red [7]\n"
msgstr " 橙色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:70 src/bjcupsmon_ui.c:97
msgid " Green [7]\n"
msgstr " 绿色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:71 src/bjcupsmon_ui.c:98
msgid " Black [3e]\n"
msgstr " 黑色 [3e]\n"

#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:73
msgid ""
"The printer's front cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the front cover, wait for printing to finish, then open the cover "
"again and change the print head or ink tank.\n"
msgstr ""
"打印机前盖打开。\n"
"如果打印正在进行，不能更换打印头或墨水盒。关闭打印机前盖，等待打印完成，然后再次打开打印机前盖，并更换打印头或墨水盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:74
msgid ""
"The printer's cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the cover, wait for printing to finish, then open the cover again and "
"change the print head or ink tank.\n"
msgstr ""
"打印机机盖已打开。\n"
"如果打印正在进行，不能更换打印头或墨水盒。关闭打印机机盖，等待打印完成，然后再次打开机盖，并更换打印头或墨水盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:75
msgid ""
"Document printing cannot be executed because the paper output tray is "
"closed.\n"
"Open the paper output tray. Printing will restart.\n"
msgstr ""
"由于出纸托盘被关闭，所以无法执行文档打印。\n"
"打开出纸托盘。打印将重新开始。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:76
msgid ""
"Operator error.\n"
"The connected printer cannot work correctly.\n"
msgstr ""
"操作员错误。\n"
"连接的打印机无法正常工作。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:77
msgid ""
"Cleaning.\n"
"Please wait.\n"
msgstr ""
"正在清洗。\n"
"请等待。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:78
msgid ""
"Cartridge replacement is in progress.\n"
"Close the front cover after replacement is completed.\n"
msgstr ""
"正在更换墨盒。\n"
"更换完成后关上打印机前盖。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:79
msgid ""
"The holder is at the replacement position.\n"
"After replacing the print head or the ink tank, close the front cover of the "
"printer. To replace only the ink tanks, do not remove the print head from "
"the printer. Do not touch the locking lever.\n"
msgstr ""
"墨盒固定器在更换位置上。\n"
"打印头或墨水盒更换完毕后，关闭打印机前盖。仅更换墨水盒时，不必从打印机中取出打印头。不要触碰锁定杆。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:80
msgid ""
"The holder is at the replacement position.\n"
"If you need to replace the print head or the ink tank, first open the Inner "
"Cover. After the replacement is completed, close the Inner Cover, and then "
"close the cover of the printer.\n"
"If you are replacing only the ink tank, leave the print head attached. Do "
"not touch the lock lever.\n"
msgstr ""
"墨盒固定器在更换位置上。\n"
"如果需要更换打印头或墨水盒，先打开内盖。更换操作完成后，关闭内盖，然后关闭打印机机盖。\n"
"如果仅更换墨水盒，请固定打印头。不要触碰锁定杆。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:81 src/bjcupsmon_ui.c:86
msgid "Printing.\n"
msgstr "正在打印。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:82
msgid ""
"Printer is in use via another interface.\n"
"Please wait.\n"
msgstr ""
"打印机通过另一接口正在使用。\n"
"请稍候。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:83
msgid ""
"Scanner Cartridge detected.\n"
"You cannot print with this cartridge. Install another BJ Cartridge in your "
"printer.\n"
msgstr ""
"检测到“扫描仪墨盒”。\n"
"用此墨盒无法进行打印。在打印机里安装其他的 “BJ 墨盒”。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:84
msgid ""
"Unsupported cartridge installed.\n"
"Change to appropriate BJ cartridge.\n"
msgstr ""
"安装了不支持的墨盒。\n"
"更换成合适的 BJ 墨盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:85
msgid ""
"Cartridge not installed!\n"
"Install appropriate BJ cartridge in the printer.\n"
msgstr ""
"墨盒未安装！\n"
"在打印机中安装合适的 BJ 墨盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:87
msgid "Printer is online.\n"
msgstr "打印机联机。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:88
msgid ""
"\n"
"The following ink tanks are running low.\n"
msgstr ""
"\n"
"以下墨水盒墨水量很少。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:99 src/bjcupsmon_ui.c:102
msgid " Black [24]\n"
msgstr " 黑色 [24]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:100 src/bjcupsmon_ui.c:103
msgid " Color [24]\n"
msgstr " 彩色 [24]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:101
msgid ""
"\n"
"The remaining level of the following ink is unknown.\n"
msgstr ""
"\n"
"以下墨水剩余量未知。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:104
msgid ""
"\n"
"There is a possibility that the printer cannot detect the remaining ink "
"level properly.\n"
"Reset the ink counter using the Maintenance tab of the printer driver "
"whenever you have replaced any ink tank with new one.\n"
msgstr ""
"\n"
"打印机可能无法正确检测剩余墨水量。在更换墨盒后，请在打印机驱动程序的“维护”选项卡中将墨水计数器重置。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:105
msgid ""
"\n"
"The printer is set not to display a low ink warning.\n"
msgstr ""
"\n"
"打印机被设为不显示缺墨警告。\n"


#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:108
msgid ""
"Printing cannot be executed because the Inner Cover is open.\n"
"Close the Inner Cover, and then press the RESUME button on the printer. "
"Printing will restart."
msgstr ""
"由于已打开内盖，所以无法执行打印。\n"
"关闭内盖，然后按打印机上的“恢复”按钮。打印将重新开始。 "

#: src/bjcupsmon_ui.c:109
msgid ""
"The printer's front cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the front cover, wait for printing to finish, then open the cover "
"again and change the print head or ink tank. If the CD-R Tray Feeder is "
"installed, the print head or ink tank cannot be also changed. Close the "
"front cover, remove the CD-R Tray Feeder, open the front cover again, and "
"change the print head or ink tank."
msgstr ""
"打印机前盖打开。\n"
"如果打印正在进行，不能更换打印头或墨水盒。关闭打印机前盖，等待打印完成，然后再次打开打印机前盖，并更换打印头或墨水盒。如果安装了 CD-R 托盘送入器，同样不能更换打印头或墨水盒。关闭打印机前盖，卸下 CD-R 托盘送入器，再次打开打印机前盖，并更换打印头或墨水盒。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:110
msgid ""
"During printing, the Inner Cover of the printer was opened.\n"
"Close the Inner Cover, and press the RESUME button on the printer. Printing "
"resumes from the next paper."
msgstr ""
"在打印过程中，打印机的内盖已被打开。\n"
"关闭内盖，然后按打印机上的“恢复”按钮。从下一页恢复打印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:111
msgid ""
"An ink tank is not installed properly.\n"
"Open the front cover of the printer, make sure the ink tank is installed "
"properly, and close the front cover.\n"
msgstr ""
"墨水盒未正确安装。\n"
"打开打印机前盖，确认墨水盒正确安装，然后关闭前盖。\n"


#. i255 i250
#: src/bjcupsmon_ui.c:112
msgid ""
"A digital camera or device that is not supported by the direct printing "
"function is connected to the Direct Print Port. Disconnect the cable from "
"the Direct Print Port, and press the RESUME button.\n"
msgstr "不支持直接打印功能的数码相机或设备连接到直接打印端口。断开直接打印端口的电缆线，按“恢复”按钮。\n"

#. 560i 860i 990i
#: src/bjcupsmon_ui.c:113
msgid ""
"An error occurred during automatic print head alignment.\n"
"Press the RESUME button to clear the error. Refer to the user's guide to "
"check the error, and reexecute print head alignment. If an error still "
"occurs, carry out manual alignment.\n"
msgstr ""
"自动打印头对齐过程中出现错误。\n"
"按“恢复”按钮以清除错误。参阅用户指南以检查错误，并重新执行打印头对齐。如果仍然出错，请执行手动对齐。\n"


#. Other message table.
#: src/bjcupsmon_ui.c:117
msgid "Ready.\n"
msgstr "就绪。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:118
msgid "Unknown printer.\n"
msgstr "未知的打印机。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:119
msgid "Spooler error.\n"
msgstr "后台处理程序出错。\n"

#: po/glade.h:9 src/bjcupsmon_ui.c:300
msgid "Cartridge Type:"
msgstr "墨盒类型:"

#: src/bjcupsmon_ui.c:306 src/bjcupsmon_ui.c:313
msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

#: src/bjcupsmon_ui.c:319 src/bjcupsmon_ui.c:326
msgid "Unsupported"
msgstr "不支持"

#: src/bjcupsmon_ui.c:336 src/bjcupsmon_ui.c:343
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: src/bjcupsmon_ui.c:349 src/bjcupsmon_ui.c:356
msgid "Black"
msgstr "黑色 "

#: src/bjcupsmon_ui.c:365 src/bjcupsmon_ui.c:372
msgid "Color"
msgstr "彩色 "

#: src/bjcupsmon_ui.c:381
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/bjcupsmon_ui.c:397
msgid "Paper Thickness Lever Position:"
msgstr "纸张厚度杆位置:"

#: src/bjcupsmon_ui.c:399
msgid "                                                "
msgstr ""

#. Up.
#: src/bjcupsmon_ui.c:402
msgid "up"
msgstr "向上"

#. Down.
#: src/bjcupsmon_ui.c:406
msgid "down"
msgstr "向下"

#. Left.
#: src/bjcupsmon_ui.c:410
msgid "left"
msgstr "左"

#. Right.
#: src/bjcupsmon_ui.c:414
msgid "right"
msgstr "右"

#. End outputCommandLineMessage
#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: po/glade.h:7
msgid "title"
msgstr ""

#: po/glade.h:8
msgid "printer status message"
msgstr ""

#: po/glade.h:10
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: po/glade.h:11
msgid "Cancel Printing"
msgstr "取消打印"
